邊間麵包舖d麻糬波最正？

聖安娜個d真係屌打山崎
a1就太硬太大舊
仲有無介紹？

元朗 晞斯餅店 又正又平

山崎果隻朱古力麻糬波好食呀

我鍾意 好夠味

得個平字 山崎好食好多

A-1好似都唔錯 但聖安娜真係好食

A1朱古力最正

A1隻朱古力味好正
但係最近係咪唔同左
上次經過好似唔同左樣咁

百分百餐廳

新蒲崗金屋流心朱古力麻糬波屌打所有

元朗麵包爸爸個隻都好好食

又一城taste

Lm

a1太硬

山崎真係過無幾耐就硬軍軍變屎餅咁
聖安娜又軟又圓似返個波 同埋有朱古力醬

Agger 頭個啖似食石頭 牙都攰埋
好食係好食 但呢d波類都係一口size最正

連鎖黎講一定係Bread talk !!!!!!
食過好多間 得佢一間可以隔夜都保持煙un 紅豆味超好食 第二到好少見

A1如果係新鮮出爐既波波，外皮好脆，裡面好軟

如果計凍左既，就聖安娜啦~佢唔似山崎A1咁粘，好似係另一種整法，唔會好硬，似麵包咁

糧友

breadtalk 個cheese cake 都幾正

Aeon 麵包鋪

堅! AEON麵包鋪所有小麵包, 咩麻糬波,酥，包都正

panash 芝士味勁濃 yamazaki都唔錯 a1要自己焗一焗先好食